有冇人發現個天好黑？

利申北區

落雨了

有人話落冰雹添

黑到夜晚咁

好撚大雨
大西北here

唔係盲既應該都睇到

天滅中共

有, 好黑, 仲黑過阿嬌隻鮑

啱啱起身以為六七點

本身仲諗緊做咩咁黑 點知一嘢落大雨

已經要開燈

落緊狗屎

劏房除左訓教都開緊燈

暗到痴線 訓醒以為重係6點幾

世界末日了

中環無雨

落咗雨就一天光哂
5分鐘前黑到睇唔到條街

皇天擊殺

夜晚了
收工！

九龍區天好黑

屌一起身嚇親仲以為自己唔小心訓到夜晚

馬鞍山都係

樓主pin

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統